［求救］一到夏天屋企成日有野蜂幫襯

最攞命嘅係啲野蜂成日飛入客廳啲格仔櫃度
似乎想起竇
以前真係有蜂係窿位度生蛋然後屋企人用辣雞辣死啲蛋

有咩方法可以令啲野蜂唔好飛入屋（除左閂埋窗）